點解返工啲女圍埋一齊可以嘈到拆天

一間office，四男八女，明明大家都有duty，追緊deadline時，啲女總會圍埋一齊講野，有時仲會喺位度嗌出黎。靜靜地唔得嘅，係要大聲，仲要大聲到癲，老細間房又隔音，唔知佢地幾嘈

係咪得我呢間公司先咁濕鳩，我只想快手搞掂deadline然後收工，我唔想聽佢地講m到、shopping呢啲港女野

利申：同其他三個男同事成日食飯，大家都有同感

你個post有聲，好撚嘈

我一經過班女就自動收聲靜過外大空 但一行遠班女就嘈到拆天

一食飯果陣 想淨淨地瞓都唔得

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

有畫面有聲

因為女仔好無安全感

我公司有死老屎忽又要吵

今日杯咖啡好好飲啊，沖咖啡個人落多咗奶啊
你今日食焗豬啊，好似好肥喎，我都係食salad算啦
呢排件衫做緊特價，好平好想買，但又冇錢

369日日行貨對白，冇野講其實可以唔講

ching係咪做過咩黎？好多時我唔想咁僵會求其應幾句，但內心好想佢地快啲end topic

食飯睇彩數，有時佢地約出去食飯，間office靜晒，我就覺得個日好幸運

係咪好有同感

一定唔靚

我覺得佢地志在口痕，唔可以唔講野

絲打點處理

離開現場

100 %，但佢地好自信，每日嘅話題一定有化妝野

羡慕，同一office冇得走

我要同客講電話，唔走個客會屌我

冇喎 係間房行出嚟經過班女佢地就自動收聲

agger

鬼祟講人是非嘅表現，ex咁分析

同是天涯...